望到隔離po樓主分享辛灝年 其實佢講既好多野都好值得今日既香港參考

隔離po
(毒瘤歷史重溫) 次次睇呢條片都會好爽

另外一條片講佢係台灣答觀眾提問，其中講一國兩制同中國統戰技巧既部分都好值得大家睇睇。
由其依家過左七一，都見到連登多左好多分化、轉移視線、模糊焦點、製造白色恐怖既po。更加要睇清楚自己係接受緊啲咩資訊

以下總結左下佢啲回應內容費時大家tldr

Q： 教授點睇「一國兩制」（第一條問題）
A：共產黨就好似月亮，初一十五唔同樣。另外，中國要以專制制度維持統治，根本唔會容得下民主制度既發展。 一但接受左一國兩制，除非發動戰爭&勝利，否則避免唔到被中國「專制一統」既局面。
關香港咩事？：今次真係endgame，如果大家放棄，港共一定會即時推進大灣區一統既速度。依家一定要企硬，先至可以為香港既未來買到時間再作打算。

Q：教授覺得台灣要點破解中共無孔不入既統戰宣傳 （16:04)
A：中共統戰技巧其一：利用次要敵人攻打主要敵人（即係分化）。點對應？要增強每一個台灣人對中華民國既信念。要令大家都明白自由民主理念先係世界主流。要令大家都明白，台灣係因為有中華民國先有今日。人人都愛中華民國，中國就滲透唔入黎。令滲透既敵人成為明顯少數派。
點套用落香港？：增強每個香港人作為香港人既信念。要大家都明白香港今日既國際地位係基於我地對核心價值（自由民主）既堅持。

Sor for 1999
anyways 呢一仗，我地一定要贏！香港加油！

我都睇緊